好攰。。。。。。。。。。

好似對其他人做啲乜都唔啱咁。我人格果然係有問題，唔係點會成日都會淪落返咁嘅環境。越黎越覺得同人相處好煩，係咪我要求太多，太自私。。唔識得顧人感受。其實我都知問題喺邊。。應該係我仆街。咁都無得怪邊個。真係好攰。。。

行撚開

我都唔想同人相處

我都好想可以攬住任何一個人瞓。。返學都已經好多嘢諗。但係都係分唔到心，諗起好多唔同人嘅嘢就覺得自己好垃圾。。

我一直都好憎同人相處。特別係啲無謂人，見到佢地啲面口就憎，懶係好人嗰啲樣，真係寧願成世一個人都唔想見到。或者自己同我心入面嘅無謂人都係一樣，見高拜見低踩。但係成日好似真係識落左都係會因為自己痴左線將個人推返開。。真心覺得自己垃圾。係咪剩係值得成世孤獨。。。

who?

我成日覺得人 永遠都自私自利
只要關係到自身利益嘅嘢 就話知你點
所以先唔想理人地

me too

我都覺。。會一齊都係互相利用。見你廢廢地無乜用就即刻雞咁腳咁走開。。。

你只係未遇到真正欣賞你嘅人